hi 淡友 (248)

gun

pish

牛軍今晚gg

牛軍堅定呀
外圍做好

282

求美帝carry la

美國8月零售唔好

匯債照抽喎

低水成百點

眾將士
快J

膠紙都岩

慣左手勢

慘

搞咩D零售數據差 個夜期係跌架

美市開就升啦

暫時未有人岩

阿！可能你夜期回調 星期一要裂口高高開

個窿咁細既

我daddy話星期一大跌

星期一跌

呢個唔係重點

我唔打飛機
唔準亂諗野

奈奈個窿好緊

你老婆呢

返去玩膠紙play 啦屌你

布神點睇下個交易日？ 276必死？

有料

意志堅定

港交所destroyed by 山竹

做乜唔推張相

下個星期必死

貼你老婆出黎
幫你推到1001

開完會嗱？

去食m記先 終於可以加大

罰緊佢哋同我OT

真係辛苦晒

夜期食左屎？

幻覺黎

好彩唔係咁，我又走撚咗去炒期

轉牛？

一手牛過

美股開咪又牛三

一手 咁緊張做咩

搵野討論吓

支持 牛過

好想食你隻手

奶我

你就好啦成日可以食M記

想食肥牛

夜期都夠膽定破頂市價追

想食

原來係牙簽巴牛過夜
難過直插

跟

牛軍宣佈投降

聽日無市 今晚特別靜

又想賴我

聽人講隻手個size
同下面成正比

gayyyyy

牛軍頂到27600啦 好嗎？

晏就唔穿27400，今晚一定穿!

夜期大棍大棍咁隊落去

多謝布神
27300重熊
星期一fatfat了

恭喜晒

同我沽盡佢

發生咩事

打風

我男神隻手好大

過夜牛先黎跌 屌啊

係咩

沽爆你，今晚老美大回調

又有平牛

我唔信 跟布神都輸

樓下d窗 好多都係🇬🇧
大英帝國

應該至少有20cm以上

我睇東張西望 教人痴井字型

一樣咁粗

牛軍是打不死的夠膽跌1000

樓上三位牛左

唔好再偷J我

你啲手指同牙籤咁幼

好明顯唔係你囉

261 牛..

266

唔好再吹大d

賺 左一輪
但又貪心過夜 星期一預蝕到仆街。

驚閪咩
唔信佢會跌1000點

玩撚然 我滿倉牛過

賺左一日 減半過左夜

好多人牛左?

牛軍收皮了
qq係咁跌

你自己度下啦
我隻手都15cm
你中指比我長3cm
都已經18cm
掌心保守估計長我2-3cm
咁已經至少20cm啦

+1

係咪要改名做 hi 好友 (1)

我d call幾時走得甩

出完個街跌穿曬五條ma

一直都行緊a?

美股升緊跌乜春

美股咁早跌 3傻先岩岩調整完 除時又爆上

好彩唔信 冇牛過 今日上唔到27377我都覺得怪怪地

夜期大平賣，今晚仲有27100比係買

港女要支大棍先識郁

升跌都唔關我事 好少個股牛
入唔到恆牛

點樣唔對路？？

布哥覺得266牛會唔會好危

仲有3個鍾

訓醒先睇啦
真係轉勢仲至少夾多半日先落

穿得268就穿262，如果反彈浪唔會番番去266

係囉
平時都夾成個星期
咁難得陽燭
唔會得1000點咁癈呀

期指都係271姐 回少少好正常

3白武士 屌你老母臭西

透支左成個星期嘅升幅

升上去

今晚回少少都健康既

班傻鳩咁撚搞笑嘅，睇夜期都可以睇到自動噴漿
咁賭法睇醫生都夠錢俾啦

中指長你2cm咋

收市個陣見到lindex就應該要知點做，做乜9牛左過夜

人地投入姐

近熊變遠熊

我7 你10
一係你呃我
一係我計錯數

借埋錢買未？

驚閪咩我隻call船 跌10000再升番20000都得啦 都係得牛熊死

咪就係囉

熊軍總師令可以歸位

長一節咪2cm左右

我無上船 應該帽事嘅

邊個係

Lulu話齋，佢哋睇波開個角球咪打到J都斷

沈慎巴講嘢真係好正

白巴講既野我先會j

真。熊軍總師令

咁都係一種樂趣
輸咗咪當買咗一場心跳

He is my fd

一棍

邊個位先?

好耐無見白巴

睇夜期梗係要嗌啦，嗌啦！

He is my foolish dog

拜吓先，Air Force One

星期一可唔可以開市呀
唔好打風 呀爺 我唔港獨 唔佔中喇

隻鐵塔走左未

成日開會 好忙架

明明牛3緊 點解會成棍成棍落

依排賺返幾多呀你

引熊震牛

牛軍要坐三日會唔會頂唔住架

講好左唔提架喔

你最得閒 開親依個post都見你

大撚膽!

T1 了

星期一朝就三號啦
佢加左速

星期一個武事出唔到就會落番

我想好似你咁，做個秘書仔囉

我買 26958 收回 點算

我唔玩啦 俾番啲錢我阿

要召喚

2皮
早走左q牛 唔係既話差唔多3皮
希望可以keep住咁 咁就好快翻本

成日見佢哋嗌一棍 好大棍
次次呃9人入去睇

有無熊推介 熊軍要進場

好搏wo晴巴
我就262

唔好拆穿我好嗎

召喚 the last Jedi

連登仔啲棍好撚短

佢不嬲咁博架喇。唔係既話邊贏到十幾皮

身懷六甲

我照字面譯咋喔

只要有升 少少都ok
咁就成功啦我

得我果棍長

但係我已經係全公司最忙果幾個
啲同事成日打機吹水

咁free既工 介紹一下我

熊軍又然

夠啦

大家仲撚緊狗?

又似樣wo
咁武士可以截一截先 唔好出黎住

低調啲

極速轉燈

撚咩狗

牙簽仔

市場巴冇動物過夜
好似食緊花生咁wo

你PS4打咩GAME ?

睇post以為跌緊3,4舊
原來都係100點上落

你喺設定到改咗跌係綠色？

之前玩MH
電腦玩驚多

Call me 巨龍

今日乜都冇郁過
只F5 蘋果

我個位淨係請女

岩岩睇緊下面馬路紅綠燈🚦呀 。

仲有冇老野玩L4D

我係女

有時會玩下既
不過好悶

個底咁淺架咩

夜期真係嚇死我, 我得牛冇熊 :<

要靚女

市場巴好淡定 夜期跌咁多都冇咩反應
係高手呀

同我升盡佢

紫巴放過牛軍啦

跌緊幾十點咋喎

而家去到贏輸都冇晒感覺

今日都唔太睇個市
會影響心情同決定

玩極都唔厭喎 SM D生還者好撚爽 個人會好撚興奮

道指就來追到恆指

繼續牛過

G持

其他驚仲好玩

咩工黎

我同意

岩岩沽到咁黎派錢 cls 求其一個位買都得啦

睇有冇力再上, 我下星期會袋左D落袋先

熊軍4支金鋼棒

我D 牛 在262 時開 25幾 既 , 安全好多

羅拉吊唔吊?

希望阿爺2700...

慢慢將D地心牛變太空牛

我咩都要做架
但係門口位一定要擺個靚女喺度

唔吊
我鍾意
育成 strategy類

數據唔錯, 有力上望2700

心跳回憶

唔同意

成5夠水
真心唔值
Cod就值啦

係咪外國既屌真係長D又粗D
美市一棍咁長 夜期就一棍得牙簽咁短

你既眼光是調轉行的 明白了

two point hospital ??

我屌

到276走牛？

頂你呀

繼續讓三牛滾大條數佢

識貨

老美想創造上帝市

等 LAST OF US 2

做咩讚自己

可能走其中一隻 睇下情況

你d牛都幾大隻下

好玩？

我按照事實陳述咋

冇PS4呀 DLGH

有巴打話好笑
我未買
好似鳩鳩地

圖呢

手岩唔岩

白內障

可能好似上一個升浪 回完再上

無

等佢再變大

炒兩野牛熊就有喇,
DLGH

夜期呢棍靚到

如果確認是B浪就可

點樣確認

我都係博上去,
因為我D牛比較遠 , 走鬼都可以有空間走佬

成交, 走勢

跟市場巴！

好奇一問 d大戶如果夾上去 係一齊入貨？ 大家同步？到底點work

我隻388仲未走鬼
星期三209入 今日221了 , 目標再博上去

用圖溝通

無你咁有錢，唯有買近試試佢

其實都係求其搵個原因夾上的

突然覺得好似學左好多野咁

咁都得

夜期靚抽

咁如果唔同步咪好亂

12點前將夜期轉燈

日日咁樣好浪費精神
因為早前反正已入夠貨, 今日我都冇乜睇個市

暫時唔玩短住

犀利

睇圖其實會知道大方向
年年股災都係咁

有樣嘢，有好多人唔知，不過唔講啦

當然喇, 而家呢D位CALL 根本是賭大細

而家要睇住個情況 PLAN A 定PLAN B 好睇下星期

PLAN A: B 浪來臨 再繼續爆上 (熊二反彈)
PLAN B : 由低位262 升1000-1300 之後 ( 27200-27500) 就倒插 3-4千點 (熊三)

睇你點揀 , 但我星期三就揀左PLAN A

我好似數到佢發咗二十定唔知二十一下，由334xx落到嚟。

如果你目標是中軸
275 , 只是差二百幾

而家都273 唔差得多
比我就唔理食左佢

大戶計條數一撚樣咪同一時間做同一樣野

我都揀A，就算B驚閪咩，賺唔到b唔緊要
穿262訓身put，尤其十月之後膽自然大

我上星期POST 過呢張圖
唔知有冇人記得
而家已到了一半 , 唔知再有冇力沖上去

Noi跌得多wo, 會唔會回完星期一升

會死幾多熊軍

收市前262換咗269

分享一下啦

越多熊軍死 我就賺得越多

目標同你一樣
但中段如果有靚位可以摶多幾個子浪

同埋而家我睇埋平均線既下跌速度 ,
我唔講咁白 , 自己研究

automation

我要食大浪, 我唔想只是食子浪
當然可以執格 , 但很費精神

277-->290
285--->262 就是例子

我諗我知你講邊條
我地都係睇住佢黎玩姐
計到嘅其實，不過我會計定10月

有時多操作做多錯多 反而更亂
最重要有個大方向目標

我反而家研究緊上證走向

睇臨場啦，尋晚我273報左平倉，嗰下純感覺overshoot，跌完入返又執少少

有無人炒緊 NIO 好撚好炒

期

見到幾個高手連續留言

感覺不妙

今晚D大戶過夜意欲唔大咁

如果要上望 275+ , 上證一定要沖上2700並企穩
( 其中一個重要條件 )

夜期妹下仲好 橫行愈耐 爆發力愈勁

睇套戲頭10分鐘，你唔會估到結局
睇套戲最後10分鐘，你唔會估到開場
但睇晒頭尾，就好易估到中間嗰100分鐘

今晚學左好多野

make sense!

如果上證爆一大棍上去,
我會再推高個止賺價 , 到時再熊爆佢老味 !!!!

過夜唔係個個可以受得起

你有冇計埋dow nq幾時完，佢地完我地都行c

驚架 我重記得幾年前 新年前最後一個交易日 18000 咁上下。重注 ， 諗住即日 ， 點知老闆叫開會。一開記完左交易日，結果成個新年假驚到

早左止賺不可惜，逢高加菇仲緊要

所以現在只寄望上證再上多一棍上去,
上證差不多到位
我就沽Q晒D牛

差唔多啦，下星期上證會有一大棍

285-262

今日上證咁既機會都推唔到
有啲擔心下星期個力度夠唔夠

怕推唔到幾日

上証呢期真心冇咩力

我都預275左右開始入定淡倉慢慢溝
感覺呢幾日爆太急未必夠力再推多一千

但咁快又好似唔似b浪

但你睇佢呢兩日走勢
今日收市位唔係低位收 (BELOW 2660)
我認為收貨

請教下點計到咁準27396呢個數

不過一個消息就可以彈上 最重要持續性問題

Sexy

你一講完我去睇下 上證星期一真係大機會大棍上

港女好似比阿爺拖住咁

我見今日d期指都平左好多倉，上證尋日個錘頭又咁靚，係咪因為咁？

上證真係唔識分析

咩玩法都有
點玩都係阿爺決定

要配合消息, 如果上證唔棍上,
香港都係妹市 甚至會FREE FALL

你都係高手呀

上夜堂

又笑我之前熊過

求教學

經一事蔡一智

8月尾期結前個個都牛 但點解相反我開隻太戶長熊

因為8月28 號睇過上證見頂冇力 向下插
插到破埋底 (2791--->2647)
恆指就由285--->262
食到盡

你同我講CALL 架WOR
點會熊

262 牛轉熊依下神操作。 為左搏果二三百點。。

咁我都有博258 好痛

大家都想反彈 我今次醒目先put再牛
星準備反手先call 再熊

星期一準備

你老尾
平完倉一秒
秒暴跌
嚇撚死

一棍200點

係味發生咩事

又乜news

熊3？

做咩事

呢棍咩事

好型

頭先27200想沽,都未入到就趺

正確黎講係30秒
嚇撚死人

夜期FREE FALL

今晚夜期好chok

加碼5000億

美股咁玩架咩而家

free fall了 cls秒熊三

仲插緊

即走..

wa diu

做咩啊又

仲刺激過呀爺暴力救市

嚇死

free fall
好友末日

269既牛仔

賭大細熊軍先勝一仗

大棍到

依棍有d驚嚇 咩事

好似冇底

嘩屌 做咩環大棍呀屌你個閪

有冇人知咩事

輸幾多

守到27000

有無news??

No brake

就穿269

牛軍

一講完穿左

要道指v返先有救…

Stocks erase gains as Trump reportedly says he wants to move forward with tariffs on $200 billion in Chinese goods

THIS?

夜前真係刺激

268見

岩岩想沽LOGIN一通
F5多幾多就暴跌
開始跌得多幾十唔即刻追
依家乜都無

夜期刺激過日市

留名睇 V彈

我有3張騰牛

夜期過山車到一個點

三傻日超買呀

2000億出9硬啦 又做咩咁大反應個市

又口述

死係trump手下 死都死得明白

打錯，60

玩完啦。收工 星期一死既死 發既發

如果上證可以支持到 應該唔駛怕
但如果上證踩多腳 我就放大半
388都會食

係咪日市穿埋270就宣佈大家睇錯曬

之前以為有得傾
起碼都唔出住

痴左線已經 傳話有得傾就夾 一加稅又爆落

according to four people familiar with the matter又知情人士?

qq回購頂唔頂到

lp 左2張1928 $34.0

沒事兒，升番

守到27000當自己羊

彈番上272 就當冇事發生

前日話有得傾，今日就話推二千億，媽呀，好難觸摸呀

痴撚線 又撚

得番幾十分鐘 夠唔夠271都唔知

唔知夠唔夠時間爆 道未必v得咁快 唔得就低開都係要死

呢D暴力棍..
點會200點就停

]一陣隨時整多棍300點,不過係美國佬個邊

一個二個知情人士操控市場

今日講好過星期日零神先黎講 有一兩日消化下

熊軍總師令又出招

根本都唔係同一班人

oh gg

DLGH 之前就trump twitter操盤 而家就消息人士

侵侵沽佐5萬張期指

唔會又插一千點既

證明大戶心思點會咁容易比我地睇得出

唔洗驚喎

證明大戶都參透唔到trump 索性跟住佢chok上chok落

好彩夜期未收仲有得操作

真係唔夠大戶玩

晏就set左期指落27000出alarm ，睇緊電視突然alarm嚇到傻撚左

紅字巴打點解咁放心

搞笑 一時一樣
希望中國企硬同佢死過
真係玩政治玩到咁
睇下佢點連任

講真消息都係睇大戶點傳譯

人仔急升

如果反旦 再向上望
應該要殺左隻63847先
回一回300-400其實不意外

牛！！！

有貨 做大戶點心

跌緊喎

lindex又中

星期一要靠阿爺了

呢d algo trade黎
實會上番去

前日fake news黎

兩晚消化晒喇，侵侵晚晚都出嚟9up

邊度睇到急升

呢個都係

Call唔死得

如果D牛太近真係唔敢過夜
殺完先再爆上 先無仇報

期10MA即刻有支持 9估星期一開271

上證最後希望 唔想坐幾日先上到去

月我沽盡佢

唔怪得反應咁大
道指都只係跌返70點，夜期150點

無計 又要等佢跌落去再撈牛

入左熊 好撚興奮

271都算好好架喇, 預星期一DL 298-299

fake news造市工具

中左伏就無計了

DL都298

用上證做最後希望 佢唔加多腳已經算好彩

好彩唔多牛
十零廿格豪得起

心中有牛

星期一應該跌百幾二百點，fatfat

認同

上證條仆街今日收紅

又要返去𥄫實em...

大户大户

又黎一棍

一開隻牛就死 結果今日升黎引近牛 fk

大戶

晴巴d近牛

痴線 根本個市侵侵話事 玩弄於股掌

星期一等陣低開500

調整回下氣咋 ? 有冇咁快彈完

仲未插完

直接做祭品

冇brake free fall

但收市位唔算差

神手

星期一上ifc

仲諗住等星期一再升返少少先溝熊，而家上唔到車了

有無人同我一樣今次輸 輸到嬲

夜期係美股幾多倍槓桿

今日都支持唔住啦

爺西星期一千五億暴力救市不要怕

逢高加沽。太易玩了

美國贏=中國輸（好似係

起碼十倍，跌一點港女起碼泄十點 全身都係G點

你點知佢嚟緊兩日打算up咩

真係冇野講 咁樣大棍法 下次都係唔牛過夜 一牛過夜就出事

高手

大芋

夜期守唔番270

快上快落 錯邊直接收檔 似樣

可能仲未DL

其實侵尋晚已經講左，點解市場今日先咁大反應？

想PUT銀河

熊軍唔好訓住啦
出黎開party先啦

做市 冇原因 點都有得解釋

奈奈係熊軍總司令

屌，咁我mon Twitter好過睇圖

唔係呀 我fans黎架咋

QQ 321

無得mon 美股開市先有news 唔過夜算

揼曬心口 點解要牛過

可能爺西發力

可唔可以星期一休市
通常ARD跌，港股都係咪跟多

真架嘛 一口述話加稅 升 市場都會解釋話已經消化左 跌 就話頂唔住

黎啦

我之前都有睇
但唔明佢講咩
好似語帶相關咁，要睇大家點樣理解佢句說話

Trump點解成日都要9up

無咁既可能

打風休一日算啦

唔一定跟足 但開市方向會跟

佢係熊軍吉長物咋

爺西個千五憶呢

大家早d訓啦 星期一再算

祥*

做市

有錢有權，俾我都得閒鳩up撚下狗

特撚登嘅，100cm legs

琴晚當係晦氣說話
正常人思維：傾唔掂先推2000億，推咗傾條撚咩
但係bloomberg話侵侵唔理會照推

隻懶懶熊又番黎啦

R肚腩數錢

有閪100cm咩

我望住個走勢，一眼就見到隻熊
所以我都寧願無視晒所有會反彈嘅指標

玩少陣Twitter洗死咩

Cls

有無人留意到美股11:59開始跌
但個新聞12點01 上傳

你唔覺得啲熊軍就係咁樣咩

慶條撚咩 走哂熊喇

上傳需時

唉屌

你去偷左佢ac出post啦

震到頂唔順走左
邊有人估到侵侵鳩up幾晚

你又牛左咩

Trump都係毒撚嚟，歡容啲啦

唯一寄望就係傾個到有good news 唔係重傷休息

訓身熊 再同中國宣戰

今朝好友D好倉比人震哂出黎 蠢到呢

星期一仲要無風打，變左開市打熊

比位你地繼續加好倉

呂布又瞓撚喺度數錢
我就輸到瞓喺度

好消息就係加埋5千億就無野再加？

星期一變廢紙

我都係咁話
牛熊雙開點都贏

報神講反話？

布

其實仲有兩日出news

仲可以加高個稅率 只有你想不到

轉頭又執番架姐

聽晚唔知又up乜

落左十分一注call
都好肉痛

下 解釋下
鎖倉點樣赢到

stocks level value

理想
高位走牛
低位走熊

現實
高位走熊
低位走牛

岩岩冷靜地諗 加完2000億中國仲傾乜尻
真係差後面個2670億咩

照過往經驗Dow 1點就開始升啦

唔好用常理估侵侵既行為

最後8分鐘期指

有料
唔明 可唔可以講多d

GG 星期一要返去搵支持位

除非得果十手貨仔 其實都好難見佢跌成十格都唔走
窮係整定

上唔撚到

Bb仲唔訓？
聽日唔使返工啊？

又刷新dl

出面1177搵你

+2過夜

好撚驚呀
屋企盞燈閃下閃下
我以為咁快停電

過嚟陪你瞓啦

你啲十零廿格多過我副身家

如果我有時光機
我一定會叫侵侵老豆戴套

我會叫佢阿爺帶套

點解次次佢搵我都一定有人提我

Ok come on

Dl收 星期一有冇人一齊著紅衫上ifc

你係咪欠左佢

john

真係要靠山竹先救到個市

一日咁多

套都唔係100%安全

我唔識佢㗎

早啲瞓就會見到我

佢想傳功俾你

咁切矩JJ
反正得個兩秒

我成日發夢都見到啲怪獸 鬼怪

今日冇放牛 後悔緊

傳咩功
佢推薦俾我嗰啲股全部都高位未回調
我都唔敢買

qq call無食到 我都極後悔

好快倒升

今晚會見到我啦，瞓啦乖

唔好呀

其實想問下 睇圖係睇大勢
但高開低開係咪都係賭大細成份佔多??
呢排咁撚多反方向既消息棍

星期六唔使返工啦，我啱啱訓醒仲打咗鋪機

我實變厲鬼番黎搵你

no
傳

果個痴線佬

係都我去啦

welcome

貪字得個貧 聽日cash out埋户口個1000蚊搭的士去IFC排隊
今年唔知第幾次去攞籌啦

點傳架

我聽日要返半日
要返去餵魚魚

夾份呢 多左 買幾個24蚊餐 食飽一齊上路

一陰一陽

其實好危險

我唔眼訓
你做咩趕我走

咁星期日啲魚食咩

使唔使唔著衫

IG 269，隻近牛

的士
搭多個人得唔得

你呃我唔到既 等爺爺出手干預匯市

輸到無錢反手
不要丟人現眼

直覺布神應該成倉熊 笑緊班傻散入牛

冇問題 1000蚊點兜都得

今日無加密叫人牛

今日唔夠信念放曬d 熊，e 家好撚後悔啊

星期一香港唔開市，上證升2%
星期二番來高開400，276熊就

咁夜仲咁多人既

美股自己都fall 一個點

布神今次唔似假膠
出事佢應該會轉身反賺

7 minutes ago

啱啱訓醒

食番星期六嘅魚糧

笑咗

屌你真係豬黎 今晚仲洗訓既？

最終贏家

邊有反彈浪咁癈架

以前就夾得大大力

我講左我有熊啦，夾到上28000都唔會走，但依家牛緊搏反彈

認真？

啱啱返到屋企

上一千 落1500

同佢嘅緣份 極極極限都只能係網友

你成日都二刀流

真呀，大平賣

咁夜 去蒲？

係 以前d熊無走到 就同我夾成2千點

屌d野係咪整定 星期一好大機會打風冇市今晚暴跌

啊爺分分鐘爆上 外圍可能又升返

星期二都係要升

做乜學我條仔講嘢
打多幾鋪機先啦

你知唔知我其中一張期係26550渣上黎

我平時等開都2個鐘起步啦

真大戶 高位加沽 低就牛 超強雙開

露璐happy friday

收皮 真係等天光都得啦你

開市入番幾注put 先 dklmh

山竹暴力救市

起身屌你

星期一唔開市機會好微
利申：同大交合有親

星期一點會打得成呀 星期日下就都走晒

我極速就訓得返架啦，你同我定

wear this first

布神，跌三百點仲咁勇，我儲緊錢搭巴士去ifc

唔會咁癈掛
個風眼大撚過香港

傳說中嘅dlgh

叫奈奈著

傷心
我連開市點處理都未知
可能又玩雙刀dlgh

星期一朝 風都消息埋

如果我做功課係做恆指
當我炒期睇期指嘅支持位係咪可以照用
定係其實兩張圖有偏差要分開睇？

著俾你睇

今日收市put咗港鐵
希望同風吹爆佢沙中線

唔緊要，最尾都係本多終勝

第一步，follow trump trump twitter 先

正

W底

come

師兄早d訓啦

唔係la 從來都唔蒲 好少飲酒
gathering食完飯食埋糖水都12點幾

本身好眼訓 坐緊車返屋企見到夜期醒一醒

醒目布弟

唔包括你

上證唔紅綠都偷笑
今日廢到呢

dllm

而家係咪好多人都想星期一打風

夜期都好信，用黎炒既

訓覺都計？

唔想，冇市 點解會想打風？

code or mom?

早d沖涼抖啦 星期一先算

加call
穿269即走

唔想
我好想星期一返工
星期一唔返去會餓親啲魚魚

好傾慕白老大

依加夜期都269 星一開市最強咪270

jm9

布巴有無玩NIO 尋晚痴左線
呢d先叫IPO ga ma 香港果d

臨收市前拾左D牛 望佢打風吹散條港豬澳
估唔到trump 黎料 星期一暴跌1000

喂
唔好撚打尖

會唔會跌落去殺26900牛再牛

熊

如果港豬澳同膠鐵都GG會點

馬sir 出黎話無事

唔計瞓覺
今日都2次 2hour啦

Qq跌9$

溝call 好定反手好
呢D 閪位

馬sir

我都想知

玩緊貓

覺得反彈浪未完
但仆街熊市唔應該咁博

我睇到啲嘢

應該震好倉

好似有啲道理

1早唸住會震好倉！所以照早食左轉牛，等唔倒位入返，但有Q牛

你咪賺兩轉
星期一有位入啦

今日師父好開心

美股回返D

次次1點後就慢慢抽

下星期開市豬死

買左咩

十手牛過左夜 諗住數錢
仲諗住執返多少 仲夜機去左台灣Call G 今次大獲啦

做ptbf 幫補下

準備轉燈 ，無事發生

但人仔未

望上證就死得人多

數錢

例升收市， 完全唔知個市跌咩

成班人比大戶震走嗮d貨

星期一實低開有平貨

侵侵真係會搞就請明推出時間啦

26958牛應該點都要清一清

即管清 我268牛 打靶即刻賣樓反手

262應該打唔到落去掛

我去跳海啦 等山竹吹左我啦

成兩日乜事都會發生 牛軍唔好失望

你班友成日都要買咁近

跟白老大說法 坐浪用遠牛

又係仆街侵侵亂up

侵侵又黎
道指轉返燈收市 市場似唔似消化左
不過下星期開市大戶肯定低開黎震好倉
希望唔好穿268

賣定 星期一 跌1000

另一個就話傾 另一個就話會推行。美國有兩個話事人？如果我係習總 我會話想傾既我歡迎 唔想傾也唔好講咁多廢話 直接實施關稅吧

好彩買唔到恆牛

之前都係咁
係我地傻仔左。。

真係比佢撚死

好彩掛排買唔到 平時現價/高一格即買 琴日自己諗274-275回調既話 呢個位置唔低博 因此交比個天決定 最後都掛唔到 好彩。

掛牌

唔通b浪得1千點咁少

揸住Q牛表示凍過水

牙簽仔咁早起身嘅

窮呀 屌你個閪 唔洗番工？
奈奈你係唔係用富途？

我大鋼炮

唔係D浪咩，下星期二就行E浪

富途 報價貴幾多？

貴乜幾多？

我番唔番工都習慣早醒
無開富途
用緊銀行 同埋一間貴過銀行嘅證券行
可能定期完先再開其他戶口
富途係衰在無期買

有十萬有免費串流睇架

牙簽仔自己睇

我知呀。無十萬又點計費？搵唔到

俾錢買 $318一個月

呢個？

我model 分析 星期一100% 升

tariffs is priced in already

聽講入十萬落去 再拎出黎都有免費報費？

感謝🙏🏻

要keep住係到同埋有交易過

睇黎應該得我咁on9用銀行 所有費用每次買/賣各80蚊

我都係用銀行

我都係銀行
每次最交易收費要百幾蚊
如果買5萬幾蚊野，就無左$500手續費啦
你銀行開渣打
Mentori話好平

咁你又幾多費用？

Bb
放假都唔瞓覺

渣打垃圾 唔用

仆街 你勾佬

我應該係買得少所以平

但係我就算買幾千蚊都係要比百幾蚊

急尿醒咗，跟住又打機

我買幾千蚊一出一入加埋好似30蚊

Bb 玩咩game

市場巴都係用渣打之嘛

近排dl咗個打喪屍但係要喺圍欄入面起個城出黎嘅game，喺電話玩架咋 無聊嘢黎

癡多啲穩陣啲

保平安

卷膠紙用晒
我買透明痴住先
再整多盞燈
停電都唔驚

收到你老母中風？

仲要心形 我屌

仲有串星星閃燈未痴

竟然有d咁低質嘅人

呢啲燈用咩電架？

圓形嗰種電心

係囉。日撚日都話收到風 好快咪變李嘉誠

咁好心情痴心既

因為我份人本黎就痴心

苦中作樂下都得掛
你地痴膠紙都痴晒啲字出黎啦

冇痴過膠紙

颱風 快d走喇 我要開市呀。
有牛貨既人 應該唔想開

痴左 覺得自己好似已經盡左力去保護屋企
到時爛左 都唔係我嘅責任

好期待開市

佢唔開市，星期一上證美股又跌嘅話，267牛都不保

最好開啦

牛熊比 熊軍多好多

有機會

有機會10號 睇黎星期一開唔到市了。

星期六好悶呀。無市睇 掛住做野

而家咁好天,暴風雨前夕咁

lp 左34.0金沙等派彩
星期一有半日市掛

開住牛牛睇一份鐘扮開市 逐分鐘移動

我就是成功的例子

若上午取消8號 下午有市？

十二點前取消 好似係

馬會應該及早宣布冇馬跑啦

富途可以上網申請 唔洗去分行咁撚方便

好似係12點前取消就2點開市

唔係要keep住架咩?

炒期串流用微牛免費架

唔知點解我唔洗

牛奶係咪澳門c 澳門市面如何

香港人, 大陸人都可以上網申請
就係澳門人唔得

咁澳門唔俾炒？

入錢呢？去分行定可以轉帳 再send入數紙比佢？

富途入錢要網上轉脹 再俾入數紙
入錢要半日 好僈

過去申請囉
我係澳門開左第2間, 但都係寄資料去香港

牙簽仔，華盛通9月30號前開戶1萬蚊就有免費串流

你用邊間炒期?

櫃員機唔得？咁提款就要去分行？

好唔好用先

And call me 巨龍 ok?

渣打會死機 炒牛熊好大獲用渣打

先前用耀才。而家開緊鼎展
耀才來回23蚊。鼎展仲平過一通

暫時用住一通先。用sptrader 好大壓力

你都未答我好唔好用

一通係咪平過boom ?
鼎展幾錢?
我開左海通

好用夠平，好適合即將破產人士

布神開晒假膠post
無人get到
牛軍被人撚到仆街

之前我見呢度有人試過呀，打電話投訴之後有賠返比佢，用咗全日最高位計

boom 冇期
一通係除左慢啲之外
介面幾好用

sptrader set盤好煩

唔好呃我喔
布神都用boom, 個網寫住細期3蚊, 大期8蚊

係唔係呀

apps

佢咁講我咁聽啦，果日啱啱好死server有幾條友討論

應該唔緊要掛
反正我都係電腦到睇圖
手機太細, 唔岩我d老人家睇

我返工嘛

啱啱瞓醒
個反彈浪係咪完咗

我反而番工要對住電腦
拎部手機係人都知我做自己野
不過有APP方便D人,可以隨時炒

富途個apps 可以長開mon

我諗數細先可以咁賠

渣打係平但有時會死機
牛熊你買近真係有風險

反彈左成千點。仲想點

即係瞓身熊

今次想點痴線法？

做咩係咁j擊我

你啲qq點？

未放
等死

今日幾好天

香港人打風都奴性咁重

Up完我limit 就叫我借 crazy
仲要貴到hihi

你多佢兩個零啦洗撚借咩

咁多反而無用

我都收到

月結單就話環保唔寄
寄呢啲垃圾信一個月兩封

而家流動資金要黎供樓 無多餘錢

之前出過超平息 舊錢大幾倍
扔落ML 戶口度賺左息差

冇市好悶

供樓是要慳錢啦，慢慢涯啦大佬

沒事兒

銀行只肯批1萬蚊信用額俾我

去溝女都悶

咩係ml戶口

去溫女

你比你啲人仔定期佢睇下

Make love

頂你

ml唔係亳升咩

d人仔係媽咪戶口
其實間銀行都存左幾十萬
個個月都入錢
我老豆唔入錢都有1萬, 對我公平咩

屌好撚嬲
恒生send 左個msg
話豁免preferred banking月費到期
話出糧戶口要放20000蚊入去
唔出糧就要20萬
屌我心諗我個個月一出糧就轉晒入股票戶口
最多留三四千做生活費
仆街 咁我打電話去想downgrade
屌你話要門市搞
排個條優進隊都大半個鐘
搞完downgrade 條撚樣先講要放10000蚊
做最低存款額
屌你老母 咁我排咁耐做乜鳩
我用左10年hsb由讀書用到而家
以前一直最低存款額都係0

佢要返工

同佢講取消個戶口

番唔番工其實無分別

要用黎出糧

同左手談戀愛

Hsbc 要5000

美帝原來轉燈收
星期一最多跌少少
之後午市綠燈就

星期一炒兩炒咪有一皮放HS

講黎拋下佢姐

咁分手啦, 你可以繼續同你既左手談戀愛

如果今晚凌晨掛8號 星期一應該有市